[軍民歡數糊勇士]一月三十日谷草八場夜馬賽事討論區I

Dllm D whyte

LM

呢到唔小得韋達，會被群起圍攻

害撚死人

數糊又跑

唔覺得數糊勇士岩跑谷

大家星期三贏多啲，搵錢過年

拿巴有有燈力架
咪燈我歡仔

韋達外檔永遠唔會推兩步去攝
隻隻包尾fing出去 屌啦星 大藤王又係咁

韋達屌撚死你個女

我想燈葉楚航only

反肥好巴打
但我想歡仔贏到
雖然達子今日表現唔合格
但每一日都想支持佢
歡仔做好哂功夫 可能係最後一次騎架喇

前一個帖撐韋達今日冇問題嘅潛曬水
我都知退休安全至上，但今日仲係騎師，唔該比少少職業道德，一係騎長期99倍果D，騎邊線份子，買你又唔係，唔買又對唔住自己心頭好
真金百銀買，斗零都係錢

我都係重注飛鷹先屌兩句，輝煌星個啲我都有買支持

其實我話佢表現唔合格
唔係辯護佢騎得唔好
只係今日嘅際遇真係唔多好
其實唔好話達子 任何騎師都係
落到場都要場場盡力
但大家都知現實唔係咁
香港賽馬就係
連馬場大黑幫打茅波都唔使罰就知

我都明白你心情，但係屌兩下就算啦，屌完下咗火下場咪一條好漢，我諗係過激先有手足回應你啫

星期三贏返馬會啦

都係 兩隻我都有買
兩隻其實真係跑得一啲都唔差
但今日個際遇真係唔好
你話達子係咪HEA騎 我唔覺得
騎得柔不嬲都係佢風格
你有冇見過佢大鞭大鞭咁殺落去?
唔係話迷佢迷到是非不分
但都要公平啲 好多巴打都輸左

星期三要狙擊馬會

原來隻勁加加就係祈普通最後一隻馬

今日+7500 翠湖飛鷹

食屎啦韋達，最好初六跌癱

阿般即刻賣口乖

問題係伏落去都無力 人有人騎但隻馬完全都食唔到

有無人識計收番幾多
係咪每注得2.9

下星期仲有馬騎……騎到30號先走號

30號佢book唔到馬

練馬師約翰摩亞因違反晨操規例而被罰款五千元，事緣「美麗傳承」 (V380)於一月二十六日星期六進行晨操期間，其腳帶內層有棉花類物料。

沒得再見祈普了

頭關連贏位置Q 4隻互串 12注
尾關位置Q 3隻互串 3注
2x3 = 12x3+12+3 = 51注
每票150
每注=150/51=2.94117

成張飛(用3蚊注去計)收返~236蚊

頭關四串六，q,pq共12注
尾關鐵角3注
2*1就36注
單頭15注，
共51注
再除番150啦！

智愛 喜旺寶

輸成七百蚊，都唔知點先可以忍下手，

返番澳洲可能精神啲啦

收皮啦獸醫

馬會係咪有過關計算器比人計收幾多錢

回扣計算雞
但係冇得揀每票
一早退出咗馬都有得揀 但會變左一倍

佢頭關又p同pq要分開計……

The performance of GLORIOUS FOREVER, a last start winner and favourite for much of the betting for this race, was considered unacceptable. Before being allowed to race again, GLORIOUS FOREVER will be required to perform to the satisfaction of the Stewards in a barrier trial and be subjected to an official veterinary examination.

平湖好野多謝平湖

覺唔覺六爺真係好好命
跟到阿蔡個咁既師父
贏在起跑線

韋狗(0分)

容天鵬:

布文咁矛都只罰三日+七萬五

咁六爺第一季係勁既
但係冇阿蔡佢會拎到咁多勁馬返黎 唔覺囉
丁仔今季季好似仲勁過六爺第一季 但係我唔覺佢下年會贏到G1/四歲系列

J冠豪似沙田me嗰種 穩打穩紮

所以馬圈人脈真係好重要
馬販 馬主 一大部分都係阿蔡過比佢

起碼佢阻人係會罰停賽,唔似某啲人咁

姓奠果個
我唔明啊

「時時精綵」上仗為香港重奪失落五年的香港瓶（2400米一級賽），表現出色，加上今日之勝，進一步奠定了其新一代長途王者地位。然而香港長途賽寥寥可數，這匹大長途佳駟已報名角逐3月底的杜拜司馬經典賽（2410米草地一級賽），前馬王「爪皇凌雨」（已退役）曾遠征贏得這項錦標。
「時時精綵」馬主王明澤說：「『時時精綵』雖然已報名跑杜拜，但告東尼和我仍未決定是否去遠征。牠是長途材料，如無意外會出戰2月的2000米香港金盃，然後跑2000米女皇盃及2400米遮打盃。希望牠的狀態可以長期保持，在餘下馬季內再取得好成績。」

睇黎時時馬主仲1516緊,有D想去杜拜但又驚去完返黎跑女皇盃時狀態唔夠

隔得一個月時間 去杜拜就唔好諗女皇盃

爆冷,爪皇都係跑完杜拜照跑女皇盃,冇贏咁解(不過都入P表現唔差)

我唔計走位，馬匹狀態，排檔，佢今日好多匹完全食唔正隻馬，冇心騎真係不如唔好騎馬，比馬迷留低好印像，呢幾日賽事，隨時令馬迷一世都冇仇報，輸到pk仲點歡送佢？
佢今日寓賽於操，我擔心第時做練馬師都會係古古惑惑，走飩馬之路

就2019年1月26日的南非「大都會錦標賽馬日」越洋轉播賽事，香港馬會賽馬博彩有限公司謹此公告，我們在南非的合作伙伴Phumelela Gaming and Leisure Limited (Phumelela)未有履行合約責任，就下列出現馬匹易配的場次，在每場賽事開跑前通知我們有關馬匹易配的資料：

海外賽事第一組第 2 場11 號「希伍森林」改由騎師韋奕堯策騎
海外賽事第一組第 4 場 20 號「海倫理想」改由騎師關銘諾策騎
海外賽事第一組第 5 場 5 號「艷玫」改由騎師基根策騎
海外賽事第一組第 7 場 7 號「班珍」改由騎師安特魯策騎

我們於上述場次結束及派彩作實後，才收到Phumelela有關馬匹易配的通知，上述易配的馬匹在有關場次並沒有跑入前四名。

我們高度重視今次事件，並已要求Phumelela作出解釋。

根據賽馬博彩規例，所有已確認的賽果及派彩不會更改。然而，經考慮過顧客的利益後，我們決定作出酌情處理，對投注了以下場次的馬匹的單場及過關注項，包括獨贏、位置、連贏、位置連贏、單T、三重彩、四連環及四重彩、孖T及三寶進行退款：

海外賽事第一組第 2 場11 號
海外賽事第一組第 4 場 20 號
海外賽事第一組第 5 場 5 號
海外賽事第一組第 7 場 7 號

尋日力架馬有錢退

莫艾誠應該唔會再返黎香港長期客串鳥

1着 コパノキッキング(マーフィー騎手)
(今回の来日では)JRAや皆さんのサポートに感謝しています。日本の競馬は世界一と思っています。何回でも来たいと思っています。"またね"(日本語で)」

老老豆豆究竟狗會仲要害死幾多歐美頂級騎師 係咪要人地頂級騎師唔黎香港去哂日本先醒覺 莫艾誠去到日本勁到今日殺5WIN仲要騎師榜第一 反觀佢係香港啲支持同宣傳

幾時到奠雷狗躝

騎到退休,做埋練馬師,黎緊三十幾年都見到佢

香港地要埋堆要有馬騎,搞到莫雅嗰堆都唔嚟

所以咪失敗 搞到人地唔撚黎香港
我諗起莫雅鬥蘇兆輝就覺得好精彩，近年真係無咩世界級騎師會再黎香港

莫雅食撚屎
廢馬佢唔會同你去

我就想時時去杜拜嘅

你估佢係肥鬼咩
達子佢唔係硬功騎師係人都知
而佢最好嘅 係真係會用好多心機去教馬
同埋陣上令到啲馬走得好舒服
其實你話食唔正隻馬 但我覺得輝煌同翠湖只係輸形勢
冇心騎 係冇心嘅要特登114都接
47歲喇 仲咁玩咩
我唔騎哂啲99倍返黎遊馬河收策騎費算啦

講到尾 都係觀點與角度
幫你贏到錢 就吹奏到上天
輸錢嘅 唔多唔少都會怨言同唔好睇法
人之常情

慢步速鬥爆一段
乘勝又用左段力
我都冇諗過君臨會破盲門
最多拖腳

有咩方法可以送佢走

佢岩岩黎香港戈3個星期啲表現真係不敢恭維

又唔好咁講 佢手馬得光頭比馬佢騎 真正有取勝機會都唔多馬

真正黎過最廢一定係上年定前年果個新加坡騎師

每個賽馬日入場落沙圈屌佢老母
唔知識唔識聽呢

唔去杜拜，至少學明月近近地去宝塚啦

連名都講唔出

好似Poly咁
點都回返句：“Fuck you！” 先

人地大雄圖都去卡塔爾
贏到又係創先河

我淨係記得大運財客死異鄉

就好似我上個post講
佢同精英寶貝都係潘頓騎四班大勝八心之友之後升班
水準係有疑問
仲要咁熱。。。

又黎阿圓阿般谷草蛋陣.....

佢哋成手去或者成手唔去還好，最怕去一隻就收工

韋達三匹座騎，都好既輸少D

邊忽蛋
唔係廢馬就係用到殘哂

雍容百荷4月再黎香港

唔騎好過，佢自己唔爭氣

Between尋日佢地個祝捷會笑左
請唔到個人黎

支持請佢返日本以後唔好再黎香港

不了。

又呀街

安騏都冇得騎比左骨髓
不過有歡仔就得
但估唔到淒涼佬會比馬佢騎 加州更好

個人形紙牌燒左佢

曲尺手
天才
戰利品
雄心威龍

雷神係咪返咗嚟之後日日有馬贏， 未斷䌫 ？

佢四歲三冠唔會有份贏
心涼

點解日日有馬贏咪因為阿蔡hold起哂d靚馬下半季等佢返黎先出囉

如果無人買就唔會連盲門既君臨大地都咁熱
投注站老人家不知幾開心

公道啲，神仙以前都係十一二月先發力

有隻時時精綵喺度，暫時group1賽, 香港馬可以稱雄， 外隊馬應該難啲殺得低佢。

起碼穩陣過潘頓 賭馬最緊要有條扶手棍
佢的熱門都起碼穩陣
夏威夷起碼唔需要諗 好過買波
潘頓今年個d 十幾蚊熱門 死好多隻
昨日又有一隻

越感又牙國

女皇盃 阿蔡有脆龍/達羅素 佢點騎外隊馬

「軍民歡」韋達跳兩段，馬身靚，走過步幅開揚，神情專注，埋門谷閘後追甚佳，操好勇態洋溢。「軍民歡」今季贏谷草1650米開齋，本身在英國贏過2000米以上路程，前仗谷草1800米跑第四試準，今次再度增程跑1800米，不容忽視。

谷草last day送行概念

主帥最少騎 75% 夠數

以咁既成績， 雷神下季做梗全季公司騎師。

2000, 2400 都係佢既世界。

有佢係度我縮注或者心靈投注算

快利繼續戒賭

投注站啲阿叔係唔係都9叫莫雷拉

想開tg channel 分享下
仲有冇人想睇

星期六組五班1000水鬥水

數糊勇士呢d鬥口馬
仲要用田雞加10檔
飛出10疊都似

睇隻馬跑完點咪知狀態有冇跌，都冇話去咗就會跌

多謝晒

達子last day 谷草。。。

歡仔要大船了

司馬要對almond eye喎
咁不如跑杜拜金杯試下3200力
得嘅就去天春

佢死返去日本啦

之前唔係同carrot farm傾掂數
金之霸2400 杏目1800咩

黎緊星期三就係十三谷草last day?

我覺得十三 3隻都係邊線馬 有機會贏

買曬3串7
谷草last day 迷十三迷到底啦

係啊
跟住2 7 10都係田草

光頭隻鐵漢要睇下晨課先
加州穿佢P啦
繼續迷達子

鐵漢

包裝騎士，比卡超1q番

睇見羅富全攞完香港盃再攞經典一哩 就愈覺得肥航當年真係得啖笑

佢現家都係得啖笑

才系走 善傳千里走
軍系下年會唔會轉韋達呢

死肥鬼出嚟柒

告東尼配13

分分鐘呢隻先係送行馬
不過谷草一千排最出

排最出唔會要

金匯昇

讓路馬

星期六 興惑又出黎

初出湯美騎仲好勁咁都跑第2 以為會好快贏上group

前面比卡超-10後面勇冠王

唔好玩啦，隻馬唔係你梗係講得口響，冒咁大風險拎隻馬跑場g2做咩，你又知唔知去中東同跑天皇賞嗰皮費差幾遠？

我估唔去多， 香港 2000 2400 G1 夠食

我諗覺得自己係香港 G1 賽有第2機會既都唔會出去博，

係都次一級既馬去啦， 香港搵唔到機會就焗出去博。

下年紅衣醒神外闖機會好大

突然之間諗到，而家時時咁勁，但打吡輸平海福星，平海一啲都唔簡單 配到莫雅應該好勁 季初1600輕輕上嚟都第二

我諗外國馬嚟香港跑也會作如是想。

除非嗰個賽事奬金超出其他地區 G1 賽事好多好多。

冇得咁計 當時時時黎冇耐仲未全熟 平海谷完打呲收左皮

所以杜拜全球最高奬金嗰場賽事 理論上係最多其他國家高質馬參賽既賽事。

成熟程度唔同好難比較

所以香港嗰場 1600 水準應該唔差， 好似係全球最高奬金草地1600賽事之一。

仲有人追韋達

留d錢等佢風雲群英唔好??

如果美麗傳承退役，大摩成個倉好似食得屎咁

就退休啦都

2020年都收工啦

保留住跑到九歲,之後一齊退休

咁去日本跑阪神大賞典再跑天春

係,李生自己講埋,時時跑司馬係對金之霸

食塵啦金之霸

確保兩隻都係李生跑

千期唔好換莫雅呢d

平海

"When you leave Hong Kong, you will improve, not only as a jockey but as a person. If you’re not strong enough, you can’t stay in Hong Kong" - Olivier Doleuze tells @LauraKingDXB about his glorious last 15 years.

杜友

開左個爐玩下
大家鐘意就入黎睇下我有幾燈

士氣不離鼓勵，經常說重賞之下必有勇夫，馬房要有士氣，經常贏馬必定士氣高昂，所過的日子，不是工作工作再工作，而是工作分錢再分錢，這樣的工作，那會有士氣低落問題，區區閒時亦會八卦一下馬房內裡的消息，剛過去的周日，羅富全馬房四喜臨門兼捧走四歲馬香港經典一哩賽錦標，而且在還場錦標中包Q而回，計埋其他三場頭馬的 獎金，單這日計算，總獎金又過千萬元。這個月份馬房的獎金分惠相信也可觀，而小道消息得悉，十二月份馬房贏了兩場國際一級賽，全倉上下的分惠經已有結果，廿多名馬房助理，每人是有三萬八千元獎金落袋。至於領班，則是他們的十倍，獲得三十八萬，至於副練有多少分惠?原來亦有五十萬元。至於四位馬房策騎員，亦可以各得十二萬六千元進帳。

大摩阿蔡有冇咁樣對班手足?

唔係對既, 係應份收到既奬金分配.

大摩一毎月贏到咁多奬金一樣個個分到大約咁多, 個個練馬師/馬房都一樣.

李易達馬房手足都得, 如果佢一個月真係贏到咁多奬金既話.

應該每個職位都有奬金指定既百份比.

獎金分配:
跑第一: 騎師:10% 練馬師:10% 馬房:10%
跑第二至五: 騎師:5% 練馬師:10% 馬房:10%
好似係咁

大都會錦標日咁多退款咩事

好似話有D馬轉咗騎師, 個邊無通知馬會,

馬會自然無通知大家賭仔,

所以馬會自願退款比買咗個D.

馬會屌柒緊嗰邊.

咁都有
溝通咁差㗎

打真飛d阿叔可以屌柒邊個
飛?唔中一早掉能晒啦

南非馬…今年直播畫質有進步

平時睇嗰啲好似返咗90年代

反正水準低，不如播下星馬好過

我星期一先去拎錢 因為中條qp無諗過有退款 但原來會鎖飛 結果要佢搞一大輪先拎得返

唔見左飛
你講得出邊間投注站 邊部機 投注內容 日期 時間 注碼 會幫你搞
補領要50蚊張

大前提係如果張飛未俾人cash既話

屌第四場補咗隻勝得精彩上嚟
後備二都補到

快利寶 莫雷拉

仲介唔介賭 ？

莫艾誠去到日本仲係著狗會褲

又黎。。。

蒙古王。。。

外國騎師黎客串都係為左條褲 佢地覺得寫中文好靚

吹到

碧咸都嚟香港搵紋身師傅紋中文啦

唔賭

邊兩隻 ?

這位四十七歲南非好手在其告別跑馬地之夜將共有三匹坐騎，而最後一匹是在第七場策騎告東尼馬房的「加州更好」上陣。屆時，馬會將作出特別安排，不論韋達是否勝出該場賽事，他都會於賽後策馬往觀眾席，向現場數以千計馬迷致意，感謝他們一直以來的支持。

可能佢見日本有漢字，以為佢個名係日文係咁寫者

無記錯James Doyle又係好鍾意着馬會褲

睇中梁嘉俊d馬

千祈唔好買

聽晚可否不要來
谷草掛靴戰

上市動力咁快退役？

韋達聽日實有告別馬
造都造比佢啦

一定唔係軍民歡
牙蔡果隻唔墮馬都贏

牙拉墮馬都墮俾達少

莫雅都成日著，好似有騎師講過d用料好靚

達龍駒換人

真啊屌
條冚家鏟翻左黎之後無撚贏過錢

巴西蘇跑到咁 唔換唔得啦

同你有親咩
果陣送行馬志同道合你都要劏

喊咗

奸仔第一年成績好 請哂成班手足去歐洲旅行

換邊個 ?

D留放屎

不過隻愛添勝贏咁遠都唔少嘢嚟

至於現時羅富全目標是向打吡進發，而下場四歲馬大賽次關，他透露「達龍駒」有機會換人，但人選仍要與馬主商量

換邊個

會換最大機會應該係潘頓啦
香港黎計

有冇機會換莫雅

「大都會錦標賽馬日」- 2019年1月26日

2019年1月27日

就2019年1月26日的南非「大都會錦標賽馬日」越洋轉播賽事，香港馬會賽馬博彩有限公司謹此公告，我們在南非的合作伙伴Phumelela Gaming and Leisure Limited (Phumelela)未有履行合約責任，就下列出現馬匹易配的場次，在每場賽事開跑前通知我們有關馬匹易配的資料：

海外賽事第一組第 2 場11 號「希伍森林」改由騎師韋奕堯策騎
海外賽事第一組第 4 場 20 號「海倫理想」改由騎師關銘諾策騎
海外賽事第一組第 5 場 5 號「艷玫」改由騎師基根策騎
海外賽事第一組第 7 場 7 號「班珍」改由騎師安特魯策騎

我們於上述場次結束及派彩作實後，才收到Phumelela有關馬匹易配的通知，上述易配的馬匹在有關場次並沒有跑入前四名。

我們高度重視今次事件，並已要求Phumelela作出解釋。

根據賽馬博彩規例，所有已確認的賽果及派彩不會更改。然而，經考慮過顧客的利益後，我們決定作出酌情處理，對投注了以下場次的馬匹的單場及過關注項，包括獨贏、位置、連贏、位置連贏、單T、三重彩、四連環及四重彩、孖T及三寶進行退款：

海外賽事第一組第 2 場11 號
海外賽事第一組第 4 場 20 號
海外賽事第一組第 5 場 5 號
海外賽事第一組第 7 場 7 號

經投注戶口投注的退款將於24至36小時內自動存入投注戶口，而持有彩票的顧客可於明天(1月28日)中午後前往場外投注處進行退款。如遺失彩票者可於明天(1月28日)起計的七天內提出申領。

適時地發放準確的博彩資訊是我們越洋轉播及投注政策的核心價值。我們一向以負責任的方式處理，以確保這些價值得到堅持，及顧客的利益得到保障。

唔怪得回水

洪狗 最西馬主

軍系加13少捧杯 完美結局

唔講咁多
聽日整條3串7達子獨贏過關算

諗諗下遲啲13廠都應該都多馬 美麗系才系加洲系軍系蕭家呢啲大馬主佢都有騎開贏過 佢應該一開廠就成堆高分pp 諗落都唔易搞 btw有冇人知點解鞋王最近無養馬 好耐無見佢啲馬

得勝狗係鞋王個仔既 佢自己可能冇籤

一開始多馬係正常 不過你交唔到成績玩唔得耐
香港競爭太大,冇成績冇支持
鞋王最近有隻新馬去左大摩到
驚左做水魚

有隻新馬係大摩到
應該係之前D水貨搞到宜家好小心買馬

13應該行返告仔條路

係咪幾年前買左隻貴野諗住跑打吡
點知跑都未跑就拜拜

買南半球潛力pp好過

上場何澤堯阿
做下功課啦

彪型鐵漢又係派斯

呢條友真係浪費左好多好馬
又要廢又要搶

隨時第一場贏完,之後越跑越差。

比高伯新操到爆哂肛
好似係看今朝

我諗其他人會拉住比佢贏啦

每日一打丁

沒事的 今次13應該會飛出去唔走內欄的 只要隻馬唔走2 3疊走啤酒園 唔嬴都有P 雖然個場有愛馬威信但都買小小WP支持達子 紅運戰士算啦又沒肉食嬴都唔光彩

jed

係咪睇左隔離post

Lm

家俊手馬幾好，不過買佢又......

開倉記得係肥鬼手上攞軍民歡嚟練

紅運戰士揹飛

買左贏科超影，諗漏左呢個倉口有幾多可以打疊上名……

威信退出 焗賭你達

韋爾和被澳洲維省警方拘捕，涉嫌操控賽果及詐騙等罪名。同時警方突擊搜查佢嘅馬房並發現疑似電槍及槍

勁哥兒點解咁冷

唔算冷啦 133磅
又有13少係度

懷疑上場用黎隔紗

明明前一場就係贏緊你紅運同逍遙自在

隔完而家有8倍喎

咪能玩啦

呢場點都會爆一兩隻 好亂

大魔想趕工夫俾新力必跑打吡

雖然唔係好鍾意肥航 但今晚軍民歡就點都要買

軍民X大船?

會沉

己買$10w 支持

三日前翠湖飛鷹的教訓

軍民歡咁撚熱
幕後有料到？

威信退埋，歡仔過到勁哥兒就應該ok

主要問題係用電槍boost馬,應該就冇操控賽果
同埋搵到少量白粉

平時見佢形象咁健康估唔到搞成咁

達少贏完第6場捧杯之後第7場前馬會安排左活動比馬迷歡送達少

想買部能騎王求屌醒

今晚要贏馬會錢！！

gchi

你老豆今日買咩

乜撚野新力必呢d鳩名

咁易趕到咩

yr name

買佢不如買潘 9倍

轉做5算啦

買家俊

今晚跑馬地分析 1月30號

第7場後喎

好 留意下

跟，諗緊W定P 3串7

第一場買咩好?

今屆澳港盃賽事將於明日截止報名，雖然尚未正式公布，但據澳門賽馬會方面透露，暫時已獲得香港4駒報名，當中包括力爭三連霸之東廐「醒目名駒」(107分)，其餘仲有最高評109分之呂廐「軍歌」、102分葉廐「馬上發財」同埋94分嘅高廐「文藝學家」。

香港三隻都係老餅

老餅都夠贏班垃圾澳門馬

13會唔會拉軍民歡 等下季方便拉倉

橫掂都有歡送會唔使贏馬啦

金龍神狗馬奇財咁快唔玩既

澳門馬王又過大海屈獎金

平湖之星做咩唔過

9號唔掂?莫雷拉

記住那翠湖飛鷹的教訓

我已經分唔到係真心定假膠

諗住前途無限 咁快GG

大運舞台玩到5班仲未退

牙蔡隻大掌櫃

梁家俊成手馬，點部署？？

第一場買咩好

尾場仁者荃心

一蚊不買13少

9號place

禁鬼熱 我買6/7吾好

今日貼左幾多冷門

其實唔係唔得

6/7 place賠率仲低過9號

亞馬老母1q番

跑1000先算 好快沒力

今日要買2檔馬

華哥300,有冇傻仔課？

搞咁多花臣咪又係為賣料

總之d前騎師前練馬師出得黎講馬都係依個方向架啦

要收錢了?

順勢寶換左田雞

信你

頭場做愛？

容天鵬大熱自己諗

hi

條女

足球手足全面進場

?

相?

個人覺得頭場徐乳石有冷門機會

不了
冷到咁已反映一切

達少騎王有200倍

帝聖寶貝

上兩個賽日都撚手足

7》8 12

好撚惡賭

大地和平冷成咁既

容癌牙拉組合

佢有咩野值得熱

十三少獨贏位置3x7

黃俊一放到尾

會買少少p, 轉場

Gchi

1200本來簡唔到既雷超呢場都夠惡 唔賭好過賭

容天鵬跟過呀蔡學過野 羅富全都係跟過呀蔡學過野 點解容天鵬可以垃圾咁多

部能眼瞓

哥哥仔黎飛了

最後一晚

哥哥>大運, 雷超

大運有無支持?

雷超 電光石火

6 8 9 支持梁振英

大運舞台

雷超單w

1-6

1 4 8 9

中哂風

肥鬼留到咁撚後

goooal!

郭能個ON9頂人出去都贏

1 10 6 9

隻寶馬馬馬唔買又返黎了

真係情願唔賭 買左導彈呢個位都一步都冇

三疊都贏
同場d馬勁撚到

阿奠又撚廢老

買1 6q

拖埋bill哥就fatfat

雷超

話左等佢搏1000放返黎仲好……

隻馬廢

真係大運舞台

容癌本來d馬都係鳩撞架啦

跑what

1-10-6-9

肥鬼贏左
求歡仔上埋車

唉 自己鍾意既馬唔買
買雷狗

肥鬼又阻住哂

收錢

肥鬼今日開飯 似3win

彪

今日放低四隻馬就算：

精彩飛動
爪皇轟天
安騏
軍民歡

就咁買呢四隻

肥航又落班即食

沙拉又中哂4隻

7倍唔買買3倍

係就好

咁都綠格q 做乜鳩

佢真係好比心機做功課嘅

藍海策略落班潘頓又要賭

要迷彪了

即佢老

連贏位置Q隻膽跑第三點計。隻腳跑第一第二

迷大佬彪

唉

中兩條pq

收兩注位置q

點睇沙拉簡左咩？

彪哥R2要咩

莫雷拉頭場
利敬國尾場
潘頓級際賽
何妖呂健西
賭係咁賭

要迷肥了

6.9 pq 爽牙

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 常豐裕 / 52 / 4 0 1 0 1 / 金地飛客🐎 / 10
/ R 2 常豐裕 / 30 / 2 1 0 0 3 / 最後一次想念着你 / 18
/ R 6 紅運戰士 / 60 / 5 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 6 紅運戰士 / 54 / 4 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 6
/ R 6 紅運戰士 / 48 / 4 0 0 0 1 / 真名 / 11
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 5 0 0 0 1 / nako_yabuki / 1
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 5 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 5 0 0 0 1 / 四連環 / 1
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 5
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 6
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 6
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 0 1 / 華可可 / 6
/ R 8 鄉村瑰寶 / 48 / 4 0 0 0 1 / 羅承傑 / 11
/ R 8 鄉村瑰寶 / 42 / 3 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 14
/ R 8 鄉村瑰寶 / 42 / 3 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 14
/ R 8 鄉村瑰寶 / 40 / 3 0 1 0 2 / 春卷味麥樂雞 / 16
/ R 8 鄉村瑰寶 / 36 / 3 0 0 0 2 / #清純學生妹 / 17
/ R 8 鄉村瑰寶 / 30 / 2 1 0 0 1 / 甜蜜小瓜 / 18
/ R / 48 / 4 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 11
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 20

第3場 金童點睇

計漏左容癌大熱

有無追數注

今日馬場無乜人

難得正氣
唔用潘狗大熱輸

咁靜既

2埸 上浦猛將 點睇?

個檔 焗擺前

要呀

平湖之星可買

聽日有錢開飯了

外地擺前

上浦 友享

常豐裕 仲得唔得

彪哥，仲有無追數料益下我

部撚真係嘔血

睇黎我好黑 跟親都炒 一無跟就中

超然

年尾

求其買巴基小子等大外一氣算

今場諗住買佢

巴基小子大外一氣

常豐裕實冇w 信不信

餘皇跟得前有力一戰

一定沒 2檔塞車

9 檔又重磅, 應該都會留呱

睇馬要靜

10 1W2P

有冇人友享友賞

信

巴基小子

1+8

6-2 11

1-4-7

除咗讀書要靜之外, 睇馬都要

叫馬例外

1>9>4 單T

做愛again

8-11

4班馬王飛

4》6 8 11

1》 4 6 8 11

689

真跑得p cashed

常豐裕

雷狗

唔係大仆街入去 真跑得贏得

話撚左牙拉死

9 10 11

where is 大仆街？

最尾幾步勁到

乜撚野合作愉快

9號

常豐裕 真係屌你個西

又係楊明容癌組合

牙拉今日又撚狗

雷拉

莫雷拉食屎啦

牙拉輸咗廢老幾多錢

比大仆街夾入去都打返上黎

啡格q咁落力都食唔出

話說 一唔追容癌呢隻就黎料 屌佢老母

兩場正選都贏，呢場差少少中Q

屌,又針
跑哂D垃圾 , 都9唔搭 8

梁家俊

爆埋龍之團丫笨

容狗

柒俊重飛得手 谷草真係俾你老母賭

馬會阿伯屌緊雷拉

跑咩？

屌 買左 9 10 11

🙇🏻🙇🏻

上次買合作愉快又唔見有

頭兩場就針

楊 容 依個組合8成上名

阿奠連第四都唔俾

容癌真係唔冷唔去

精彩金童?

跑9 10咪幾好

呢條友要輸到人怕先去馬

何妖 威哥
霸天 容狗
冷門組合一定要拖

龍之團 @1000

雷拉 蔡B 一定要拖

龍之團都入到嚟我等到初3先賭

今埸要我頓

咁易捉到路就唔叫容狗

精彩飛動眼唔眼訓牙部能

派？

事後唔派 預左比人燒春袋？

路狗

金童w

行撚開啦

路狗返左黎

肥鬼 頓 大熱

中冷馬先上水

同你老婆講聲先

呢場巴度夠冷？

都係要比哂老婆

雷狗 1.0P 去左邊

allin我頓w

屌比人打劫

成本都唔比返路狗

岩啦 ps4都被迫賣埋

雷神騎豬王有2倍幾點睇

All in啦

快利寶個檔真係好閪…潘一定頂爆雷狗

咁撚柒

咁佢三班都試過擺前得嘅
係睇下今晚跑道利咩跑法

9+12

領闖者幾好分

明德未食得？

頭兩場都有隻勁冷...

繼續精彩飛動

allin雷神騎王

唔利追點買得落精彩飛動

9>3+10+12

啱

明德之星 今場

紅海威
金童
領闖者

On9 買錯左 好彩無跑位置q出來

透過經驗主義分析所得既結論？

紅海威

原來明德之星都幾多人留意到

2 4 6 8

2 隻大熱都 133 我不如要萬事醒 ....

金童

Titi 今場買唔買

跟

藍海超哂 拖佢老友

唔利追不了

岩岩2場買拉win place輸哂
呢場潘w p輸埋唔玩

潘有冇機騎王

收到風去馬拎王
西拉收皮今晚

紅海威上場試準 今場肯留一段發揮真正威力

2-4 ok?

2-4-12QP

唔知

8 膽 拖 2,5 位置Q
Try try

屌你老咪牙

同路

領闖者wp

紅海 place 值博

南，蔡，Go

笑撚死

紅海威！

Ok

1 2 4 9

領闖者都肯定傷埋啦

精彩飛動dnlm

Cashed

起琴

紅海威大船

老友cashed

搞咩

係咁比佢踢

領闖者好慘 企定定比人踢

屌，踢鳩我隻12

嘩屌你
訓曬落地

領闖者

領闖好慘

領闖者好撚慘

咁樣搞法仲要踢到隻領闖者好傷

7+12 退飛

X2

一定傷擦曬

兩師徒又係到搞大龍鳳

買完12搞d咁既野

成隻反艇咁
佢個閘廂真係極差......

12 cashed

12退出?

潘頓MARK實阿拉

欄主園同光頭佬

收錢啦屌 27

馬會幾時先肯改閘箱呀屌你老味 講左幾年喇

俾人踢到咁 都跑唔出啦

4-1-2-8

部能 王者奇兵又退出 精彩飛動又咁

部撚好黑閪

骨髓咁撚勁
Ga

屌 冇7 2仲點會去

2-4qp

cashed

紅海威第四撞船

1-4 Q

頓又唔去

哎呀我真係嘔血

爽y 單t 1 2 4

隻馬都沒……又怪潘做咩

金童都冇既...

騎得係幾衰

光頭D馬成日都咁臭脾氣

1-4 pq仲熱過2-4

真係無咩 臨尾又了兩了喎

個步速慢撚到
搞到藍海早走咁多捱唔到尾
肥鬼得P
反而骨髓起左孖
隻安騏好大信心

𨳒你老母香港跑馬啲閘箱衰𨶙過南非
次𨶙次落完飛先突發

買咗4-8,真係學方sir咁嘔血

去左啦，隻馬唔夠跑 蝕左好多比隻永益善

號咩

點解會咁㗎呢

佢地呢d 騎師多數贏唔到就收油，費事打柒隻馬得個桔

跑咩

擺明呢場鳩跑

2-8

郭能會唔會換人,不如退下火線啦

紅海威我屌你

我吐血啦，轉彎走走下唔走，直路無晒

彪形鐵漢

ALL左隻1號w...輸頭馬幾多馬位?

華蛇中埋4重彩

沒咩馬放 慢放一定比人後上 沒計藍海盡力了

呢場有冇人信阿奠

呢場都鳩跑 好比心機啦喎
係隻馬無

頭段拉馬拉撚到

勝得精彩有無機挑戰運才

變奏個時間錯左
蝕盡位

今日利大外檔

佢騎得最好

david price 牙蔡 阿奠 不要問只要信

我覺得未上力 勝得精彩

群駒密瓏不能作準

兩課閘好吸引
運才又頂磅 11檔

我覺得佢變奏柒左喎

其實咁慢步速佢擺前走啦
本身爆炸力又唔夠頭二馬
轉彎用左力又埋唔到尾

柒俊會唔會贏騎王

我都覺
隻馬係咁多料
變速力又冇
爆發力又冇
跑得都有心機都走唔甩
不了

同意
但我覺得最尾佢無去盡，我講頓

閘姐
未必反映到真實
但四選我有放嘅
我點都再追爪皇
今季係有進步

賺晒形勢都輸到咁

個變奏都唔係佢簡既，佢唔跟第三都無

獸醫係咁架喇

係咩？
上場咁樣連第4都頂唔到

中華壹號, 唔洗諗啦

又燈

今場仲唔去馬

黃俊騎王 快買

佢鬆一鬆隻馬都跟住上
估唔到入到直路騎落去冇乜

3倍派錢波

十三巴大戰Bill哥

谷閘騎一騎幾有反應
但係驚轉彎柒

痴撚線啲馬行左一圈就打鐘

3場輸左5000
有無大神幫回本
馬會戶口仲有2000$

黃俊

留翻聽日買熊

跑馬地 星期三
第4場 位置Q
1 運才
拖
4 勝得精彩
11 爪皇轟天

$ 200.00

6 9

1>3+6+9

熊仔就唔係幾千蚊事啦

係 贏馬方程式

想問下，咩係”做愛Q” ?

田+莫

岩岩撞馬？

莫雷拉W

點解？

潘+蔡

梁家俊騎王

不了
頭2場wp 買哂咩教收唔返

小試猴王駒

指揮官

呢場韋達win

繼續做愛
做到為止

無得解,

皆因以前呢度d人覺得佢兩個成日埋Q,

d 人就問/估佢兩個有無做個愛,

結果慢慢就演變到咁,

同 骨髓 原理一樣,

都係自然演變嚟

彪形+爪皇

有

Thanks

咁我又問你知唔知點解 莫雷拉 叫 大仆街 ?

咁多支持

馬場有個大仆街 佢個名叫莫雷拉

3-7-9QP

因為佢真係仆街黎

3-4-7

今日我一定買佢 當歡送都好
輸都開心

5 富萬家 try try

YES

彪哥今日成績如何

178

1-7-9

1-4-9-11

你當潘狗 流架?

彪哥 goal!!!!

做愛q

上邊有個巴打講嗰個答案先啱

富萬家今場又返到嚟

一出即勝

真係贏騎師 守到咁好位 隻馬仲好生

又做唔到愛
得pq

痴線凖到

運才

屌你老母 拎潘狗 做膽 死撚晒

輸埋
88

爪皇個位一絕
連富萬家都過唔到...
泥地一哩啦一係...

運才呢

Bill gor反底日

今日無賭
一陣睇歡仔

4 11p cashed

彪哥唔買熱門勁

大潘

咁樣隔硬逼隻馬轉腳,唔怪得啲馬咁快玩完

潘9又累手足

好過潘係出面鳩fing fing

屌你死潘狗

做膽輸埋啦仆街

Same

4,5,11,9

13 影都無

$39 qp
打劫

叫咗你雷w

田泰安騎都搵到咁既位

呢場唔係雷神騎就輸左
隻馬走勢好生

彪形初出都跑得唔錯

我彪

新馬 冇計

爪皇真係見盡

彪形猛漢肯還錢比我未

潘騎緊咩

我彪仲有無

屌輸啦
繼續返去沽qq算
88

未跑前都係得44

條女好大波

求彪父水

小米周又出黎呃錢

$44同$39差好遠喎ching

笑左

你咁買

彪哥痴線

運才上次場大龍鳳

曲直難分果下死

allin安騏追數

屌係咪換咗隻馬跑啊運才
上次咁撚輕鬆
今次一棟都冇

長買捐骨髓

頂磅啊大佬

換左第二個潘頓

啱啱兩場都4號贏，5、6、7場都買4號算

4-6-12

數糊勇士

4膽 串乜好

上場省招牌丫ching
上場咁贏法今場仲有3倍幾你賭

香港航空仲未執咩

12？？

泥地好d

有冇得買安騏指定位置4

彪哥老豆有無水

情趣

安騏大熱不值,唔支持廐侶

開心有你

支持下悅目星光

叫雞健康

2-6-12

要 1 3

lucky girl

小米周W

2-6-7-12

1 2 6 12

唉，有冇兄弟幫幫拖，我派佢100

6-7

唔撚係掛，彪哥反底。

契哥彪where r u

福愛寶

彪！出水

潘頓上左馬同欄邊啲鬼仔傾到好好笑容喎

醒目勇鳩

上場咁勁

1 -3 -12唔中問我拎番錢

暫時睇田草1400/泥一哩好過佢跑短了

中派200$

依個

過關唔知要1 12定 3 12

lm

我

Me

打完臉即潛

今日好似放都幾ok 先要番12

im

劉名

贏科

但我今晚睇佢四WIN

仲要頂磅11檔

佢3，4倍真係唔抵屌

我買親都$50000喎你真係俾

Lm Binc

Topic果隻

打劫喎 落到大熱12?

醒目勇駒

4p

4 12?

請支持下悅目星光

大摩特登搵佢騎
應該得掛

屌 又想要小賓周

BTW隻開心有你竟然就快落班

雷西 蔡頭

福嘉旺旺

4，6，7

今場避
冇隻值博

可以留意下：12，2，3，8

有真飛就跟

ok gun

軍民歡送韋達？

貪佢個磅

贏科超影

想要12都大船 ？

4》2，6

捐骨髓

歡喜心 贏科超影

12

跟！

買雷唔買潘正一on9

柏寶寶藏

12鐵達尼

數糊返黎！

係咁回飛wo清

悅目星光

絕對唔會沉

全日重心 安琪

1>3 >12

蔡頭都幾on 9，讓條內欄比安琪

屌 真係福愛寶 追左兩次

黃俊又贏

1 4 cashed
仲有冇人信潘9

買咗P

小米p

1 4 8 7

唉, 屌你老母閪係咪 on9 架蔡明紹

搞鳩我隻7

彪哥

1 4 7 8

骨髓

易到

上次又唔見佢跑位置 屌 上次買左100

3，8位置

呢場真係幾易

潘狗冇帶錶？ 少見

柒俊

8

福愛寶 12 122 李寶利 賀賢 W108 P20

中

唉，我跳樓算重p 買咗小米周，居然輸俾隻巨冷第三

jump
屌真係4p

IN KAY, WE TRUST

梁家俊識唔識跑馬

做馬咁做,讓條欄比安騏上,on9

屌，點解小米周咁廢第3都冇

佢真係可以4WIN架

呢場莫雷拉w100%

1-4都140q

潘狗 要柒幾多埸呀

牙俊都3win

潘頓真係

終於上到黃俊尾班車

黃俊3W，點賭，我睇bosco算

多謝 頭位

蔡明紹請問你係咪戇鳩

讓條欄比安騏 安騏win 埋

自己十鳩幾疊轉彎 你騎乜撚野

蔡明紹條 on9 仔囉
3 檔走2疊比人埋 , 直路最出
on99 咁

仲未派騎師王?

不過隻1係超 唔買佢既都係搏佢黃俊騎唔到姐

點中

答中咗

既然呢場都做到
咁軍民歡了

12膽拖1同佢

韋賊寶贓

On9

蝗俊三場 講都冇人信

最後一次軍民歡了

all in 騎師王

軍民歡送韋達

下場勁鳩兒

有冇人記得未開始前黃俊騎豬王幾倍

7係4呀

20倍好似

13笑西埋最後一次谷草

尾班車係尾場喎

其實而加睇落骨髓都唔係好食到隻馬
但隻馬有級數係超
呢隻堅係肥麥寶藏

想落沙圈同達少farewell

買左蔡頭 雷西

尾場都贏既話我戒賭一星期了

依家買雷神騎豬王會否不智

今日為左達少特登入場
好似話跑完第7場會有儀式歡送韋達

982

留返買波仲好

想追

POST 2 ?

歡仔!!
全城集氣
達子谷草LAST DAY最大餐士馬!!!!

韁繩鬆晒都贏,隻馬孭佢返嚟

下季會唔會轉韋廐

好彩 6倍入咗

會有第四場的

拉直落3場

3倍入

贏梗？

上場對咩馬
今場對咩馬

點賭

[軍民歡加州更好]一月三十日谷草八場夜馬賽事討論區Il

極大機會達子最後一次着呢件衫跑馬喇
屌 好撚傷心

事實了

L / R 2 常豐裕
L / R 2 常豐裕
/ R 6 紅運戰士
/ R 6 紅運戰士
/ R 6 紅運戰士
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R 8 鄉村瑰寶
/ R
/ R

1001